羅婉儀校長，你出院未呀死仆街

快啲出嚟交代下喇屌你
係醫院開記招喇

邊撚個

以為樓主搵佢出黎交配

扮俾人迫害到有精神病 含撚仆街死啦八婆

探病關心下校長la

入院三個月諗住等無人再提番件事

日日推post就岩架啦屌佢老母

推

PUSH

香港地有精神病真係大哂，識玩

好明顯有人教路入精神科博有病減刑罰+出埋糧+等大眾淡化啦
入左無幾日東華三院個邊就已經放風話校長有精神病從輕發落

博有精神病？

大力地推post

提起依單野都好撚嬲 全世界都知佢扮野但係又吹佢唔脹
香港人無恥則無敵

如果有人一直扮有精神病拎醫生紙，僱主係咪一直唔可以炒佢，仲要出糧俾佢

邊個醫生幫佢

有無連登院友，係入面攪攪佢

快D出院交代, 唔好以為入院就唔洗交代

每日一推
如果可以，整個系列post

羅婉儀話唔會畀自己病架喎，點解請咁多日病假

每日要唔要食藥
最1好食到佢假痴變真痴

差d唔記得佢
多謝巴打提醒

唔好以為掉淡左就冇事

屌你老母 咁既教畜唔死都冇撚用啊 你祖宗十八代見到你咁滅絕人性都激到翻生呀你個臭西

你個臭化西日日當人狗咁撚 開心就請病假 仲年薪過百萬
真係寧願沖撚曬落咸水海都唔撚畀你呀
香港真係cls 有精神病又點 有冇天理嫁
真係好想車佢翻大陸打靶 一唔係送佢出公海由佢自生自滅 唔撚好生存係度

.

諗住避風頭

我想好多人都關心她的「病情」

push

個校長而家就係想等風頭過左就出番黎
唔好俾佢得逞

啲老黑去晒邊？

以前呢啲公憤多數有人做野

東華三院查成點？無左件事呀？

Yes
教育局仲會升佢職做management 因為佢唔適合做校長

快d幫羅婉儀校長打空氣

唯有搞佢屋企人

又想不了了之

唔好畀佢過到骨

夠膽逼死人 唔夠膽出黎面對啊
垃撚圾

認真，唔好停繼續推，最好去埋醫院搵佢，想逼到佢跳樓

想不了了之？

王賢誌出黎呀

覺得哩種人唔會知錯,佢個心實怨老師好地地跳樓搞到佢一身蟻,唔會覺得自己有咩問題
皇天擊殺

殺人唔撚洗填命呀屌你老母！

呢d 人真係豬狗不如 扮痴線就當無事 人地比你攪到死撚埋呀 你老母臭西

就唔俾件事變淡

地鐵撞車
明日大愚之後
又冇咩人記得呢單野
香港人

過多幾日先出啦
到時仲邊個理

邊有咁快
好明顯詐傻扮顛
扮到病情好嚴重
之後乜都賴晒落個病到啦

羅校長交個代都好

不能不推

唔好諗住廢鐵撞車單野會令到無人記得你呢單野

毅進星100

唔講我都唔記得

死仆街

人地喺外國遊緊阜呀
風聲冇咁緊就返黎繼續撚鳩班老師學生架啦

推撚到條仆街出院

賤種教畜，人人得而誅之

大家都好善忘

一邊袋糧一邊享濫用公家資源

人地死左佢先話有精神病
即係之前用正常人角度去逼死林老師？
依家先有病可作為從輕發落的理由？

死基佬第一日出離做完show之後就不了了之，屌佢老尾

得閒推一下

睇佢幾時死

令佢假病變真病

校長呀校長

佢知香港人善忘，扮癲住返幾個月，出返黎無人記得

老師好似13號係萬國出殯
有心就去出分力

老師比佢迫害到死撚埋，精神病呢d濕碎野香港人唔會接受

推到失業

每日一推

叫咗你唔好又犯事㗎啦

精神病房只要個病人嘈或者發下癲就會綁手綁腳
唔知佢比人綁左未
詐病要詐到底呀啊

推！！！！！

香港拎白卡屈晒，根本係法律對精神病人太過仁慈

根本今次會冇事 害死人都可以繼續拎長糧

俾人叫佢收左皮啦 依加同校長潛埋水

係有趣嘅

為人師表做到咁賤格

東華又話處理，有行動未

需時一年以上

推啊

起身再推

其實都可以睇到佢是個點撚樣嘅人。

唔出來交代認錯，即係豪無悔意，不覺得自己有問題，無惻隱之心，性格高傲，不可一世。

連登仔惡到(網上)

我支持開死因庭。東華係成立左個group，但幾有公信力都成一個問題！

一

東華有交代未？
冇既話以後一毫子唔撚捐畀東華

精神病校長出黎面對！

死全家

個老師請病假又的人返學校鬧
應該的撚返條臭西出黎篤住佢個頭審先岩

不了了之

東華呢幾日無晒聲氣，唔推好快無人再提

都俾人忘記左啦 唉 推唔推都係咁撚樣

起碼三星期

政府就九十日後
過medical board

香港沉得太快，太多事發生，點記

定期推post 提下廣大市民

收到風 今晚老師會上黎交悔改書比校長

推 唔可以沉

仲會買份早餐送到床位前

我推

不斷狙擊佢條仆街

屌佢老尾，而家lay埋係醫院唔撚出離

你講得好啱
老師揀喺學校以死控訴, 一定想要大家幫佢
討個公道

要扮痴線真係好易

推佢老母

推到佢出黎

我只係關心一個問題
就係放病假呢段時間
人工點計

羅校長，屌你扮病正一死仆街。

Push

死去嚟la 縮頭烏龜！！！！ 有膽恰鳩人 冇膽出嚟面對 浪費公共資源

淡化咗 就出番來

出黎呀 8婆

好快就淡化件事

D床位好緊缺，咁都俾佢入去住?

開始無乜人提

推到佢出院

咁撚易俾佢淡化到呀？
等佢條臭化西出院呀
扮痴線大撚哂呀？
夠膽做唔夠膽認呀？

推到條垃圾出番黎

推到1001
然後開2

沉啦

。？

無人記得嫁口廿

仲未出嚟

佢出關個日，篤背脊個班唔打定辭職信一定慘過死，冇仇都玩9妳，而家咁大仇口

校長：
香港人可以接受 民選議員dq
可以接受 國歌法 逃犯條例
可以接受 大白象工程 中國建築 禮頓

點解接受唔到精神病呀？

香港班金魚
已經無人再理

一日唔一命陪一命
一日俾鬼搞！

close file.

推到佢仆街

推！
一日未出黎交代都唔可以唔理！

死肥婆想住幾耐醫院
想玩淡化

定時推，總之點都要條肥婆有交代。

死岀嚟未？

小心被雷劈呀你

屙屙吓屎諗起，推

你老母

接下力

羅臭閪快撚啲落阿鼻地獄啦，咪撚搞臭個天堂喇

龜縮咗去邊

推 出黎交代

林老師晚晚都會黎探病

出左院未？

推到出院

詐完癲未？

人呢

王賢誌都唔撚理了

出黎未呀仆街

死仆街，我清明黎掃你

Push her to pk

唉
香港就係咁撚樣
過左一排冇人理

死咗嗰個老師真慘
啲衰人就逍遙快活

屌你老母嗰臭化閪

屌 on9

唔好諗住有我地唔記得既一日

追擊MODE

push push push

佢屋企人知唔知呀 唔知就講俾佢地知

我哋好掛住你呀快啲出返嚟啦

香港需要法外制裁者

唔撚可以俾佢沉！一命填一命！

推。

校長今日食咗藥未呀

推到你出院啦你呢d 人渣
咪撚以為害死人冇報應呀死八婆

幫推

出院未

縮咗去邊度？

快啲嚟屌柒我

除咗呢度
無人再提
校長出院
精神爽利乜事都冇
強勢復出

薑係越老越辣

屌佢老母

推返上黎

推屌你老母唔好諗住走得甩

諗起
再推

唔講真係唔記得呢個賤人， 以言殺人唔洗負責任，

已經超過1301個like

一年前，羅校長條八婆同我講

經過兩日，大家都可以適應，一切正常運作。

屌那星！香港人點解可以咁冷血！
繼續推！

出嚟呀

要靠大家幫手推返上熱門
唔係呢單野又好快比人忘記

推推推

已經無人記得烏

死八婆

一路放假一路逗人工 爽

推呀

啱啱先放監？

肯出黎交代未呀仆街

dllm 啲老師有抑鬱就迫到人跳樓
話知你真傻定扮懵
一日未見到羅校長跳樓都唔駛諗住會唔講

Pish!

出嚟死未呀

校長，清明有冇去鞠躬呀？

校長，復活節會唔會祈禱呀？

推到1001！校長！快啲出嚟面對呀！

又贏

拖得就拖？想考驗我記性同耐性？

林老師記得晚晚搵羅校長申冤呀

奉勸各位打工仔 工作上遇上精神壓力虐待 就盡早辭職走人 東家唔打打西家 命仔要緊

單野出黎之前唔痴線依家先話痴左線

清明有冇去拜祭下

香港人要每日一推

有冇磨豆腐

淡化咗先出返來.

推到佢仆街為止

有無人知佢係咪仲係醫院

拜山未

推 唔可以當冇咗件事

殺人校長

校長，七月十四唔好出街呀

你老咪臭閪訓撚夠醫院未啊，出黎面對啦死8婆

推！！！！！！

咁就一病不起

入左青山未

出丸未

推呀，唔會就此罷休

港豬唔記得晒

走咗佬？調查成點？

羅校長最近病情有好轉嗎？

隻死肥西仲喺度等咩？

推！！！

幫手推下先

人命關天！推！

王賢誌就咁算？

up

呢個PK唔好放過佢

繼續推！

詐病就當冇事發生？

上個月好似係地鐵見到佢 紅線往油麻地方向 剪左頭髮但有8成似

件事完咗喇？

出院未呀屌你老母!!

垃圾

仆街

出院呀仆街

要同連登仔交待？

你老母臭閪，攞老師同學校較非

同件紅衫交待

關心下校長先

東華專出教畜 逼死人

Pish

Push!

推撚到佢仆街

出嚟未？好關心佢

推下先

推！

推番上去！

岀院未

真係要推 唔撚好俾佢走甩

仲未死

屌仲未有新消息

推殺人填命呀屌你老母

推一推

墮樓小學女教師設靈 家人失望批教育局卸責
星島日報

發布時間 : 2019年4月13日21:17

天水圍東華三院李東海小學女教師林麗棠，疑難抵工作壓力，上月6日在校內墮樓身亡，並於今日在紅磡萬國殯儀館設靈。靈堂以白色為主調，中央放置林老師遺照，並掛上「教澤永懷」的橫額。教育局局長楊潤雄、東華三院主席蔡榮星、前主席王賢誌亦先後到場鞠躬致意。

林麗棠的妹妹表示，多謝各界連日來的關心，並指在事件發生後，收到多名林老師生前的好友、同事、學生及家長的慰問。她又指，對於姐姐的離世感到難過，並指「呢個幾月對我哋嚟講真係好漫長，依然好掛住佢，但我哋會努力走出傷痛」。她亦指，感謝王賢誌及東華三院就事件所成立的獨立委員會的付出及關注，亦看到委員會上眾人的誠意。然而，她指委員會一直未有交代具體的調查時間表，並指「我哋唔知仲要等幾耐，又或者仲應唔應該等落去」。

林麗棠的弟弟則指，對教育局的表現感失望，直斥「教育局一直匿埋喺辦學團體後面，無作出任何負責任的嘅行為」。他亦指，教育局僅稱要等待東華三院獨立調查委員會的調查報告再作研究。他認為，教育局需自行作出調查，並了解東華三院的調查進度及方向等，亦需討論現時的政策及校董成員代表性是否恰當。

他又指，「校本機制根本就係畀教育局推卸責任的籍口」，並指老師的工作環境及態度，直接影響學生的成長及學習，認為局方應更有責任心。另外，他們亦指，事發至今仍未能接觸小學校長羅婉儀，並指希望能親自聆聽羅婉儀的說法。

校長一於少理

拎埋校長張相去躹埋三個躬

要求東華三院交代呢個月校長有冇出糧

校長 仲唔返工

退左休呀校長

推推

推啊屌佢老母 扮乜撚嘢病
最好一命換一命

出院未？

吊

推，死肥婆，好撚討厭你。

仆街 出來at

女人你的名字是弱者

校長，七月十四你驚唔驚？

出院未 推

希望佢自殺填命

死肥婆有冇到場致祭呀
【李東海小學教師墮樓亡】林老師今早出殯 (11:56)

有無探病團

Lol pish

好提議，報名！

幾撚時跳樓賠命啊

唔好放過佢呀，繼續推

沙田醫院精神科病房，有冇巴絲一齊去探病？

唔推正仆街

除咗連登仔都無其他人記得

屌你咩病呀仆街,咁撚耐都未出番黎交代,係醫院長眠啦仆街

唔可以沉

唔可以俾安心戀打沉

同意

羅校長，我每日都會記住你
得閒就黎推下po

冚家剷仲未肯蒲頭

又不了了之

大家好就唔記得

咪撚損錢畀東華

要推

屌你老母臭閪

又冇人記得了 香港人

唔好以為人地偷食就無人記得你

咪以為咁易就走到數
日日推

推撚到條仆街上水

放過你一日唔好以為唔記得左

屌你老母

大家唔好忘記呢個仆街校長！！！

依加見點?

仆街啦

屌唔好畀佢潛水

仲有我

出院未?

推撚到佢出黎面對

潛完水未

可唔可以推返上報？

又準備出糧了

想扮傻扮到幾時？

出糧未？

冇住院

羅婉儀「我係一個壞左既人」

啱啊唔好諗住等多排香港人淡忘左件事就扮無事發生過咁啊

推!

其實會唔會係醫院非法禁固校長呀

哩件嘢真係要出黎交代

推 校長好返未 係時候出黎比人屌過啦

一條人命黎 你個死仆街唔好以為入左院就無事 我已經換埋張wallpaper 驚自己唔記得 我每一次解鎖手機都會唸起你點殺死一個好老師

好返未？？？

食左藥未？

佢呢條友 起碼邊十年

咁快冇人講

黃生已經當冇左件事

羅校長幾時死全家

人？

羅婉儀校長, 出面行雷, 小心呀你

好多人都當冇咗件事

繼續推

出黎啦仆街，唔好以為人地唔記得

仲係精神病院扮緊？

幾時死？

返左屋企un un腳等出糧
過一排正式復出 始終東華要保佢振聲威

應該每個月袋緊十萬up 唔洗do

推！推番上熱，推番上報！

推佢老母臭西

交代未

係時候推了

幫幫手啦

唉，屌那媽，五月未到！大家已經遺忘咗校長！哩個就係香港？

有嘢do，逼死好老師囉

推爆條撚屌

推到1001都要開新post

羅校長，妳做得校長呢個位，全校學生以妳為榜樣；妳又係一個虔誠的基督徒，妳處事的態度也會影響基督教的聲譽；無論妳是否認同輿論對妳的指控、是否繼續在這個崗位工作，請妳勇敢出來交代事件！

推撚到佢唔駛出醫院直送青山

文盲呀柒頭咁都有誤會，樓主又叫佢死柒頭又冇打屌鳩撚閪呢4個字是但3個字，咁都有得錯?

係未死左呀 醫生睇睇佢啦

推呀屌你個死八婆

喱件事情確實需要關注
學校係影響學生嘅地方
真係好難接受喱件事
要去改善啲問題

繼續

pish

繼續push

ff

屌你呀

定期一推

去左邊

Where is the fucking bitch

東華查成點
交代都冇聲

香港人又遺忘咗，俾條八婆走甩

出黎回應下啦屌你老母

唔好再推喇

淡化咗未..........

差d唔記得左，推

推佢老母臭閪

唔推唔得

唔好推啦！！！

死仆街要還架

唔好推呀

件事淡咗 冇咩人留意
推一推 推到佢道歉

唔好唔記得羅婉儀

晚晚比老師騎係膊頭
有排都出唔到啦

好似無左件事咁....唉

接力

校長，出句聲喇，咁冇禮貌嫁！

人呢？

係wo

出嚟未

正想開post,個個安心事件之後好似冇左件事咁

係wo 人呢？

推你老味閪

岀來

死賤人！

唔係有人推 真係唔記得左

失蹤左？

羅校長幾時仆街死？

推
同埋今日又喺cctvb新聞望到蔡若蓮

佢近況如何?

都係果句 應該仲係唔洗出緊糧 好爽

幾時出黎呀條仆街
留言俾黃賢誌叫佢交代下最新情況
唔可以不了了之

呢段時間 唔聲唔聲出左廿萬糧 日日係屋企訓到自然醒

仲未敢行返出嚟

老師好慘

推，無膽匪類

唔好比佢條仆街走甩

認住佢副尊容
喺街見到實屌佢

仲未出返黎？？？

屌

咪撚放過呢條撚樣，要好似關心牙朗咁樣關心佢！

牙朗都係蠢者 難聽講句害鳩自己
呢個仆街校長係迫死人 唔可以放過

咁又係，牙朗都只係運木鵰，都無罪
呢條撚屌就

例行一推

推到2046

支持羅校長出山, 重執教鞭 (鞭策香港老師如何珍惜生命)

P

U

條八婆死撚左去邊

出院未？？？？？？？？

咩情況...淡化未..

臭西唔好以為依家出面亂晒你就可以係病房unun腳！死出黎未！

成件事不了了之

繼續努力

推！

用moody blue重播佢啲衰嘢la，即刻有證據，扮病都冇用

屌佢老母 平日撚人撚得咁爽 咁就想走數？

但係我死左

東華閪院又無左回事?

各位推開教畜既手足 順手推埋聰仔

懶人包
有位施姓老師之前收左好多人錢賣汽車零件 點知12月拖到5月都無貨比
又擅自係車房偷左其中一個苦主套原裝包圍

後來衰到whatsapp串柒柒唔還返套包圍比人 但又認拿左人套包圍
苦主都退一步叫佢將收左錢既群腳盡快交貨 另外佢偷左果套原裝包圍都用殘哂
話3000元賣斷比佢 點知聰仔反面叫人報警啦
佢唔還又唔交貨架啦咁上下

點知比其中一個苦主連登開post起埋底原來青衣荃灣商會小學教書既教畜黎
佢老婆即刻whatsapp開post個苦主求饒
但戇鳩到 偷左去用到殘既包圍唔會賠唔買斷
話拆落黎整返靚仔 大家當無件事喎 個苦主聽到興到仆街囉
點知佢2公婆之後又狂打133騷擾班苦主

e+攪大左件事呀聰仔又驚比人告佢偷野入到既無得再教書
改口話無拿過苦主套包圍 大話連篇 教書佬喎
老師質素都咁 間學校都唔慌好啦

去咗邊

佢仲未死？

林鄭月娥生日快樂！

淡化左
無人再提, 條友改名又再黎過

坐山觀虎鬥

推，仲有冇人跟進緊

班總理掛住做show

死基佬果然唔係好人，做完場show就完

1

已經主席任期完左。。

你老尾

任期已完理得你

正仆街

出咗嚟未?

原來潛水係有用

下星期又出糧

已不上班淨袋30萬元

yes😂

咁耐都未出嚟？

唔返工有糧出 你都會潛下水去旅行啦😂

推到爆post再開個

推爆

我仲記得你呀仆街

屌！我推！

咁佢出左院未呀？

唔好推啦

其實出左院未？ 有冇得check?

推，個結果呢？！

推佢老未

出黎未啊？逼死人就潛水？

G

完全冇任何調查結果

認住羅婉儀這女人！

王賢誌呃完LIKE冇做主席了..

繼續風流快活

星期5出糧 係屋企休息呢3個月足足收左30萬

整死人仲可以好似咩事都冇

快撚d 死出黎

八婆人呢？

教育界之恥！

開個新po
收埋係呢度無人見到

有無巴打可以update下近況

縮咗返佢老母個閪到唔敢見人

佢一日唔出黎謝罪，大家都會繼續推

推阿!
我地仲記得你架

九月復出啦

祝 永遠住院！

push! 代表全香港教師， push!

推呀! 扮精神病就得?

Pish pish pish
推撚到佢出黎!

臭化閪

其實係咪冇做野定點?冇聲氣

東華三院幫手包庇

屌你老母死八婆
出黎屌你老母臭西!

就1001都未出到院

完post 一定要開part 2

反送中
推到羅校長仆街！

香港人：who?

早就無人記得啦

香港人好撚善忘 唔撚記得啦

講真報紙佬應該要耐唔耐比羅校長上下報
等佢知道大把人關心緊佢精神問題

yeah
推

夠啦

蘋果日報做下野啦

唉
之前東華條友咪實牙實齒講會比交代
而家呢？

大家慢慢推，唔好咁快推爆

屌！精神癌？

冇左件事

真係差啲冇咗件事
條死教畜瞓撚咗幾耐醫院？

冤鬼索命

推到出新post

隔咗咁耐都仲未有新消息
就算而家主力關注逃犯條例，都唔會忘記呢個教畜做嘅事

Lm

再推

政府推出地鐵可加可減機制時夠話會減車費
結果年年加價 印象中得一年凍結票價
所以官腔機構講野唔好信

開得2未

有勞樓主開定2
等追post既容易d搵番個post

轉呢個屌爆條八婆

都得既
如果樓主唔打算開2，就過呢邊推

puzsjsdsdjsh

1001